====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela représente par ailleurs une approche pertinente sur le plan économique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

